{
  "id_query": "28436929",
  "total": 18755,
  "total_current": 200,
  "max_score": 53.82813,
  "origin_question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
  "hits": [
    {
      "score": 20.941378,
      "id": "20769908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngay . Dang sạc tự tắt nguồn . Vậy là bị gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có xảy ra thường xuyên không vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.354288,
      "id": "27970505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ios11 lâu lâu nó tự bật wifi và tăng giảm độ sáng là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên để tắt wifi hoàn toàn thì bạn phải vào cài đặt > wifi > rồi bạn tắt thì mới được nha.Và bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.215088,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.728212,
      "id": "27216796",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi s máy e mới mua mà cứ tới sáng z là tự bật wifi hoài z",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt thì sẽ không bị nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.984327,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.870394,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.516161,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.465618,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.370207,
      "id": "27775016",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngắt wifi nhưng để tầm 6-7 tiếng là tự bật lại wifi. Iphone 6s 32gb mua 10 ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang sử dụng iOS 11 và tắt Wifi bằng control center thì 5 giờ sáng máy sẽ tự động bật Wifi. Đây là mặc định iOS 11, không phải lỗi bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.254084,
      "id": "29065315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mới mua và sdụng đk 2ngày mà pin hao nhanh vậy ạ?  Chạy mạng wifi nhưng mới dùng 2-3 h đồng hồ là pin xuống dưới 50% rồi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.216467,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.906843,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.612957,
      "id": "20441180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb em mới mua tháng 5/2017 tới bây giờ nút khoá màn hình nút tăng giảm âm lượng và nút bật rung nó bị lung lay là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh ThanhVâng nếu sản phẩm anh có trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.497,
      "id": "24099968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua nên chưa nhập mật khẩu wifi của nhà mình. Bật wifi lên thì máy yêu cầu chọn mạng wifi. Mình chọn mạng của nhà mình thì máy cứ load hoài và ko yêu cầu nhập pass wifi. Mình cũng đã thử wifi của hàng xóm và cũng như vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước tiên bạn thử khởi động lại máy xem có kết nối mạng wifi được chưa bạn nha. Nếu không được thì bạn có thể phản hồi lại để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.479555,
      "id": "29732490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua đc khoảng 3 tuần thôi, nhưng liên tục bị đứng và khỏi động lại. Cho em hỏi như thế là bị gì ạ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không chị nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45572,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36921,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.335073,
      "id": "22141381",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5se của e tự động sáng ký hiệu wifi , y như đag bật vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt đi rồi kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.315601,
      "id": "24670970",
      "field_search": "question",
      "question": "Wifi tự độg bật lm sao để tắt v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.071867,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973791,
      "id": "30092593",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại iPhone 6 kết nối mạng Wifi kém vậy. Kết nối có lúc được. Có lúc không vào được. Hay bị rớt mạng liên tục. Lúc đầu thì kết nối vào mạng. Lúc sau mình không sử dụng máy nữa. Mình để máy khoảng 3 hay 4 tiếng. 3 tiếng hay 4 tiếng. Mình thấy máy không kết nối mạng Wifi được. Có nghĩa là sóng Wifi không hiển thị trên màn hình chính. Mà mình có bật Wifi",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .Anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.59082,
      "id": "24742411",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình bật keychain thì máy sẽ tự động lưu pass wifi vậy khi đặt lại mạng thì keychaib còn lưu nữa không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài đặt lại mạng thì keychain không còn lưu mật khẩu nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.567964,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.459456,
      "id": "27041116",
      "field_search": "question",
      "question": "May mới mua chưa được 1thang không bị lỗi gì mình trả lại hoàn được bao nhiu % ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 80% trên giá mua sản phẩm ạ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.441271,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.406889,
      "id": "24996518",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 bị hư wifi. E thay cụm wifi mới rồi nhưng vẫn k vào wifi đc là bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.389929,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.261643,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị tắt wifi khi khoá màn hình không nhận được tin nhắn từ zalo, mở màn hình thì tự động kết nối wifi lại. Mình không biết đó là tính năng hay là lỗi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thử tắt tiết kiệm pin, khởi động điện thoại và theo dõi lại xem khắc phục được không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.215041,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.200481,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.188845,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em bị dọc ngang đenthì là bị gì vậy ạ ? Sửa được không anh và chi phí sơ bộ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.165213,
      "id": "27268008",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 máy tự cân bằng ánh sáng ạ qtv. Rồi còn wifi buổi tối ngủ e tắt rồi sáng dậy mở lên thấy nó đã tự bật là sao vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.162931,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.161928,
      "id": "27214483",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e mới mua nhưng k bật đk 4g với k phát đk wifi cho thiết bị khác.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1553135,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.120375,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.022612,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua sản hẩm hơn 01 tháng rồi. sáng nay sạc pin thì tự nhiên mất nguồn. ấn nút  bật màn hình mãi không thấy lên. ấn đồng thời 2 nút hoome và bật màn hình mới lên. máy mình bị sao ạ. cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong quá trình hoạt động máy bị xung đột phần mềm nên dẫn đến treo máy bạn nha, bạn an tâm sử dụng nè.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.938985,
      "id": "23294652",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày mà sao xài nhanh hết pin vậy nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8803,
      "id": "18649195",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e bấm 2 phần rung và đổ chuông và rung và ik lặng không thấy rung ở máy vậy. Trước e là pb 9.2.3. Thi dung giờ pb 1.3.1 lại ko dung. Ai có bị như e ko vậy",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6642475,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.562666,
      "id": "29550337",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bật nút Home ảo kiểu gì vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"\"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56103,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại bật âm lượng lớn cảm giác bị rung hình như bị lỗi đúng không ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi máy bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.531063,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.445919,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi, Iphone 6 của mình tự  ngắt kết nối wifi khi màn hình khoá là sai vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn tắt chế độ nguồn điện thấp xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.426583,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.421781,
      "id": "19918230",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chống rung quang học hay tự động vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243312,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23707,
      "id": "21587081",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua được 4 hôm ma đang online Facebook tự nhiên bị thoát trở về màn hình chính",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị xung đột ứng dụng nên bạn hãy khởi động lại máy và vào lại ứng dụng Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.214546,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167075,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143803,
      "id": "31421487",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tí ạ đang sạc pin được 10% và xem youtube mà tự sụp nguồn là bị lỗi gì ạ lúc đó máy nóng tầm 37 độ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này xảy ra thường xuyên không vậy ạ, lưu ý thêm là khi pin dưới 15% là anh nên cắm sạc cho máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.089153,
      "id": "24070031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình tải ứng dụng trên ap có vài mb mà mất hơn tiếng dù trên wifi mạnh . Như vậy là bị gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chủ của AppStore chậm nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08487,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.079433,
      "id": "28264194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang sdụng sim mobifone vậy gần vào iphone này được không vậy, có bị gì không vậy. Sim nào mới sdụng cho iphone này được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ sim Mobifone có thể sử dụng cho iphone này được anh nhé, tuy nhiên thì sim của anh phải là nano sim thì mới gắn vào iphone này được ạ. Hiện tại thì siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ cắt sim thành nano sim anh nhé, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để cắt sim ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.031413,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.015381,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.003826,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.997544,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.97755,
      "id": "21881701",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em tải cái gì cũng chậm ì à ì ạch vậy từ lúc mới mua về đã thế rồi, em có được đổi máy mới không. Em mua được 3 tuần ạ",
      "answer": "Chào anh Lịch,Trường hợp trên do không tiếp xúc với sản phẩm cụ thể nên chưa thể tư vấn ngay cho anh được, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được bên em kiểm tra và tư vấn tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.961271,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.937983,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.91817,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.882963,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.732511,
      "id": "26448000",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là gì vậy , mình dùng vietcombank và vietinbank thì có được giảm không , PMH trị giá 1tr có được mua hàng khác ko vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB khác với thẻ Visa và Mastercard đó ạ. Nếu thẻ của anh có nhãn hiệu JCB như hình dưới thì khi anh thanh toán anh vẫn sẽ được giảm đó ạ. Còn với phiếu mua hàng trị giá 1 triệu trên thì anh chỉ có thể sử dụng để mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.72852,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,mình đang dùng iphone 6 10.3.3,mình để chế độ khoá màn hình tự động là 30 giây,nhưng đang xem khoảng 8 giây là màn tự tối kiểu như chuẩn bị khoá,lúc đó mình bấm vào ko đc phải ấn nút nguồn bật lại mới đc thế là do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.721743,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686296,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.628524,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.616233,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.537366,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.511154,
      "id": "25899155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e có xem trang moto trên chorme tự dưng nó chuyển sang wed gì gì á cái e tắt wifi đi không biết có bị virus gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.504082,
      "id": "21169329",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e mới vô messeger xog tự nhiên màn hình đơ ry là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.503301,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.472811,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.467109,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45766,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.437764,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.414671,
      "id": "23458636",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 sao mở wifi xog tắt rồi. Đi chỗ khác có wifi cái tự động mở wifi lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là chức năng của iOS 11 , khi bạn tắt Wifi bằng thanh công cụ vuốt từ dưới lên là chỉ ngắt kết nối với mạng Wifi hiện tại chứ chưa tắt Wifi hẳn , khi điện thoại bạn ở trong vùng phủ sóng mạng Wifi khác điện thoại sẽ tự kết nối lại .Muốn tắt hẳn Wifi bạn phải vào Cài đặt > tắt Wifi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.399311,
      "id": "31539750",
      "field_search": "question",
      "question": "3 ứng dụng zing mp3 youtube và bản đồ sao bị vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Có thể các ứng dụng này đang được cập nhật anh nhé, nên anh kết nối mạng wifi tốt và đợi 1 lát để 3 ứng dụng cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.27545,
      "id": "22301595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cáp lightning theo máy có được bảo hành không? Mình mua máy mới ngày 25/9 đến nay chưa được 1 tháng mà cáp có tình trạng tróc bản cực đồng  đầu lightning, sạc chập chờn. Bật rung cắm sạc thì máy liên tục báo đang sạc sáng màn hình và rung liên tục.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp và thông tin về tình trạng sản phẩm chính xác nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.215638,
      "id": "18020055",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua bị lỗi wifi thi sao ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện em không thể trải nghiệm trực tiếp sản phẩm nên em không biết sản phẩm có lỗi gì ạ. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì trong 1 tháng đầu bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm cho anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.172495,
      "id": "25920764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái biểu tượng xoay vòng vòng gần wifi ý ạ. Tại sao nó xoay vậy ạ. Mặc dù em đã tắt hết ứng dụng ngầm. Bật wifi là thấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do điểm truy cập mạng bạn đang sử dụng có vấn đề, bạn vui lòng khởi động lại Modem wifi, Router wifi hoặc kết nối máy với mạng wifi của nhà mạng khác xem có được chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.170278,
      "id": "26490782",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua IP6 32G hôm qua, tối về phát hiện bị hở ánh sáng ngay nút bật tắt âm lượng (so sánh cái khác kg bị). Như vậy có ảnh hưởng gì kg ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em anh nhé, nếu sản phẩm  bị lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi anh 1 sản phẩm tương đương anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.168368,
      "id": "28545320",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g mới mua được 3 tháng bán lại được bn ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em sẽ hỗ trợ thu lại nếu đó là máy mua tại Thegioididong.com, ít trầy xước, còn bảo hành và mua với hình thức mới anh nhé. Mình vui lòng cho em xin thông tin ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ tính cho mình chính xác nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.160733,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.093473,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.086692,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.056695,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.040034,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016266,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.011633,
      "id": "25083255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua 6s có được tự tay mình bóc hôp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Có anh nhé, iPhone bên em là hàng nguyên seal đó ạ, khi anh mua nó là của anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.003528,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.99182,
      "id": "19421076",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kien tra giup e voi ip 6 e vừa lên ios 10.3.2 là pin xuong den 45% là tự sập nguồn bật khong lên nữa phải căm sac vào mới lên và lên dc vấn có 45% và rut đi lại bị sập vậy là do pin hay do ios ạ? E phải làm sao de no dùng tot ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do điện thoại của bạn gặp phải tình trạng pin ảo nên bạn vui lòng gỡ bỏ hết các ứng dụng tiết kiệm pin mà bạn đã cài đặt sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.975865,
      "id": "21110189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được hơn hai tháng máy bị lỗi không nhận sim không cập nhật phần mềm và tự tuột pin hôm qua em có đem máy xuống tgdd và được yêu cầu gửi hãng bảo hành vậy cho em hỏi nếu như lỗi là do nhà sản xuất thì em có được đổi máy mới không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.972738,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858789,
      "id": "24028318",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao nút gạt rung nó bị lỏng quá trời luôn chỉ cần chạm tay nhẹ thôi là nó đã nhảy từ chế độ rung sang âm thang rồi. Nhưng từ chế độ âm thanh sang rung thỳ ấn mãi mới dc. Cần tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.855943,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.854525,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.818876,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.813065,
      "id": "26846125",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mới 8tr5 về được 3 tháng hay dùng ốp h mới bỏ ra thì lại thấy vỏ bị kênh ở phần trên của điện thoại hơi gõ nhẹ thì ra tiếng lọc sọc ở trong vậy em được hỗ trợ gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.794697,
      "id": "27529666",
      "field_search": "question",
      "question": "loa bình thường thì ko nghe gì hết , bật loa lớn lên mới nghe , no bi gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do bạn để mức nhỏ nên bạn nghe không được rõ, nếu bạn mở âm thanh ở mức nhỏ thì bạn nên nghe ở trong phòng không có tiếng ồn thì sẽ nghe được rõ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.779529,
      "id": "25961830",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 này e xài bị hút wifi yếu vậy e vậy e đem đến TGDĐ sửa hay thay được không ?  Và nếu thay chíp là bao nhiu ạk ?",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.727181,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình bị hỏng nút gạt bật tiếng/tắt tiếng ..còn thời hạn bảo hành thì có được hỗ trợ gì không ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Nếu sản phẩm trên mua tại thegioididong.com , mình vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo cho mình giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.707056,
      "id": "28213710",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua được 7 tháng, máy sạc rất nóng máy và nóng củ sạc vậy là có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.706949,
      "id": "26451117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dùng mấy tháng mà tự động xuống xuống pin là bị gì ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là bình thường do khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.703837,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.648944,
      "id": "19867882",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bật chức năng đèn led khi nhận cuộc gọi nhưng vẫn ko sáng nhưng bật đèn pin sáng bình thường, vậy bị lỗi gì ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn kiểm tra lại nếu màn hình của bạn còn sáng thì khi có cuộc gọi tin nhắn đèn sẽ không nháy nên bạn thử tắt màn hình và kiểm tra lại nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.63246,
      "id": "21826519",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua iPhone 6 ở TG D Đ Tứ Kỳ được hơn 1 năm. Mấy hôm nay khi tải và cài đặt trò cờ tướng, khi chơi có lúc máy tự tắt, mãi mới khởi động được. Xin anh em cho biết nguyên nhân là gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.62532,
      "id": "20367697",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có gì đặt biệt và nổi bật không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này được người dùng đánh giá rất cao về tính thời trang cũng như độ ổn định và mượt mà sử dụng lâu dài của sản phẩm anh nhé. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trên tay sản phẩm và có ý kiến riêng ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.624361,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.560159,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524297,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.513891,
      "id": "26288312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua và sd được 6 tháng, mấy bữa gần đây tự nhiên bị tụt pin rất nhanh chóng, ko sử dụng, tắt wifi thì mất 5% 1 tiếng, còn cầm sử dụng chưa đc 5 phút đã mất gần 10%",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495315,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4620695,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.450574,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447026,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.4324,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.428148,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419819,
      "id": "27501208",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùnng bình thường tự nhiên hay bật ra là tn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bị thoát ứng dụng độ ngột hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.398649,
      "id": "29042774",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại nếu mình mua thì được khuyến mại 500.000 và giảm 3% đúng k ?",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh.Dạ, với chương trình giảm giá ngày 8/8/2018 thì mình có thể nhận được mã giảm giá ngẫu nhiên nha anh. Nếu được anh có thể điền số điện thoại vào ô để nhận mã giảm giá anh nhé. Còn với khuyến mãi giảm 500.000đ thì không áp dụng với mua góp lãi suất  0% nha anh. Nếu được anh có thể thông tin khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.389157,
      "id": "31583632",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip 6 của mình bị hỏng nút bật chỉnh âm lượng và chuông ở ngang thân máy. Có sửa dc k ạ. Phí là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị mua máy bên em thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và được thông báo giá cụ thể chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352777,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.345472,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.339507,
      "id": "27496359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 dc 3 tháng...mất hộp, bên mình có thu lại ko ạ? Và mình bị mất bao nhiêu phần trăm nếu bán?",
      "answer": "Chào chị,Dạ mất hộp siêu thị bên em vẫn có thu lại sản phẩm chị nhé, tuy nhiên sẽ tính phí hộp khoảng 5% giá trị sản phẩm nữa đó chị ạ, vui lòng cho biết ngày tháng chị mua sản phẩm rồi bên em tính giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.316625,
      "id": "21775407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi , dùng Iphone 6 , khi nghe 1 đoạn ghi âm qua messenger thì tự nhiên máy tắt , đen đi rồi 2/3 giây sau bật lại thì có phải bị trục trặc kĩ thuật và cần sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật ứng dụng messenger lên bản mới nhất sau đó sử dụng và kiểm tra lại xem sao ban nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2993,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad xho mình hỏi mình dùng iphone 4s mà bữa nay thường xuyên bị treo máy hình quả táo.. Không dùng cg bị vậy khoản hơn 1 phút thì bật lại màn hình bình thường, rồi lại bị tiếp. Quá trình lặp lại thường xuyên.  Mình muốn hỏi là nó bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo và làm theo \"\" để khắc phục bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2632065,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.255163,
      "id": "30303184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik có mua ip6 32gb trả cóp , nhân viên có nói về việc cấp cho mình thẻ gì mà có tiền 1 tuần sau mới lấy được. Vậy đó là mình vay của ngân hàng hay gì vậy mình lo quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện về vấn đề này anh có thể vui lòng liên hệ với công ty tài chính đó để tham khảo thử đó chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.243531,
      "id": "28907498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình đang dùng thì nó cứ tự khởi động lại là bị sao vậy ạ. Hôm qua vs hôm nay là 2 lần r",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu đã cập nhật iOS 11 bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem máy có bị chai Pin nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233962,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.217072,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi mới bật lên thì là ios j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy này bên em đang kinh doanh là máy đang ở iOS 11 chị nha. Khi chị mua máy mới thì máy sẽ có iOS 11 chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.212369,
      "id": "27888476",
      "field_search": "question",
      "question": "Messenger của facebook em vô là bị văng ra là bị gì vậy ạ ? Tại điện thoại ip hay tại messenger ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phiên bản Messenger mới đang gặp lỗi , bạn chờ nhà phát hành tung bản vá lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.180821,
      "id": "23523432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sam sung j7 prime  mình mua được 11 tháng ở tgdd thì bây giờ mình muốn bán lại thì giá cả như sao ạ , máy mình k bị xước xát và k bị gì ạ và bán đc với giá như sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em kiểm tra và hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131775,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.123347,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.104305,
      "id": "25730670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone của em tự nhiên k có âm thanh nữa bật nhạc j cũng k có cho dù k có để chế độ rung",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra ở nút gạt chuyển sang chế độ im lặng nằm ở cạnh bên máy và gạt theo hướng ngược lại xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.091645,
      "id": "23237422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua oppo f5 được một tuần giờ mình muốn đổi máy khác vậy có bị trừ phí j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, hiện tại nếu anh đổi trả máy anh sẽ chịu phí là 20% trên giá mua sản phẩm ạ, không biết anh cần đổi máy gì ạ, anh cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065804,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua mới bị hở giữa màn hình và viền nhôm có được đổi mới lại không qtv?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có mua tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang điện thoại iPhone của anh đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.025455,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị thuốc hay sao mà mới mua 3 ngày trước mà 7.990.000 luôn vậy ta? có khi nào bị THẾ GIỚI DI ĐỘNG thuốc không sao giờ còn 6.990.000",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá sản phẩm bên em vừa mới nhận thông tin giảm giá từ nhà sản xuất còn 6.990.000₫ ạ, mong anh thông cảm, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992632,
      "id": "22559066",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy em mới mua được hơn 1 tháng mà loa có lúc nó tự nhiên im  không phát ra tiếng phải tắt nguồn bật lên loa mới lên",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.967715,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.952542,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone6 hay bị đơ vậy là có bị gì không?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.944085,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.896049,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.886318,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.878379,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.876359,
      "id": "23950331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là camera trước và sau iphone 6 của e tự nhiên có sọc đen (giống như lúc đt chụp hình laptop) lúc e chụp hình và video call , v là bị gì ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.867487,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.862226,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.848742,
      "id": "20237913",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình mua điện thoại tại điện máy xanh được dán màn hình 3 tháng và nãy mình có bóc ra giờ mang ra tgdđ dán có được không vậy ?",
      "answer": "Chào bạn TiếnMiếng dán màn hình được bảo hành 3 tháng dán lại miễn phí tối đa 3 lần . Trong thời gian này anh đem máy ra Thegioididong.com dán lại được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.832204,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.80004,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.789299,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.788998,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.781003,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.772332,
      "id": "21418948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình lấy mấy kia phát 4g cho ip6 mình mới mua này. Tài sao khi vo facebook thì khi đến những vídeo nó ko tự động phát là sao , trong khi mình đã bật tính năng đấy rôi ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào lại Facebook > 3 Gạch ngang > Cài đặt ứng dụng > Tự động phát > Chọn sang chế độ phát trên wifi và dữ liệu di động sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.763502,
      "id": "22542086",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV- I6 em mới mua mà để không pin cũng tự xuống. Vậy là bình thường hay là pin có vấn đề",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7618,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749982,
      "id": "27671874",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị sọc ngang đen thì là bị gì ạ ? Sửa được không ạ chi phí cỡ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.724958,
      "id": "19331242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g của mình lúc sáng dùng bình thường , vừa nãy bật bị kẻ sọc dọc , như vậy là bị j vậy qtv ơi , e cài lại đt r mà vẫn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.722113,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.706244,
      "id": "24422311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 bị ntn là bị gì ạ?",
      "answer": "@Huệ: bị tối 3/4 màn hình nhưng vẫn cảm ứng đc ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.701469,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.699663,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.699633,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679031,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.674959,
      "id": "21194253",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này thì mình bật sáng 50%, kết nối wifi chơi liên quân dc mấy h ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng chơi Game liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.671762,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.639288,
      "id": "19914109",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có samsung j7 đã xài 3 tháng đt còn mới ko bị sứt mẻ gì có thể đổi hoặc bù tiền thêm lấy ip 6 32gb đc k ạ",
      "answer": "Chào anh TânAnh mua máy mới tại Thegioididong.com 3 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 70% giá máy trên hóa đơn ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.620583,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5969715,
      "id": "26557420",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh ở Hưng Yên rất quan tâm bề IP6 32g này. MÌnh thấy đc giảm 1 triệu khi mua online bà 1 triệu thanh toán bằng thẻ gì đó. Vậy là đc giảm 2 triệu ạ và thẻ đó là thẻ gì vậy adb?",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có khuyến mãi  - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)- Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) ** Không áp dụng khi mua trả góp 0%Còn khuyến mãi giá giá khi thanh toán bằng thẻ JCB bên em không còn hỗ trợ chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.592629,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.554917,
      "id": "21629054",
      "field_search": "question",
      "question": "xui quá, mua xài đc 5 tháng máy tự động tắt nguồn bật hoài k lên, đem đj bảo hành 3 ngày chưa thấy báo lại",
      "answer": "Chào anh, Thông thường bên em sẽ hỗ trợ thông báo tình trạng máy của anh sau khi anh gửi bảo hành khoảng từ 3-5 ngày nên anh vui lòng chờ thêm ít hôm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.543618,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.537165,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình điện thoại tự nhiên xuất hiện vết đen mờ ở góc trên là do bị gì? Nhờ TGDĐ check giúp mình hạn bảo hành máy iphone 6 mua với số điện thoại là xxxx504045",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.528841,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.527641,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mà hay bị tắc nguồn đột ngột mặc dù vẫn còn pin là bị gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi Pin , bạn nên mang máy đi kiểm tra chính xác và thay Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.527118,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.52491,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523351,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}